沈旭輝歸納中共投誠間諜十大重點

【#突發超級核彈 🇦🇺🇨🇳🇭🇰🇹🇼 】繼「鄭文傑嚴刑逼供案」成為英國頭條，今日澳洲各大報章頭條再爆出更震撼消息，再配合美國的《香港人權與民主法案》，一切不可能是巧合。這是全球範圍的文明衝突，香港人的血和淚，不會白流。這次是一名中國特工叛變，向澳洲政府投誠，供出在香港、台灣從事的所有特務滲透行為，細節極多，看了報導綜合出十大重點：

1. 親自綁架銅鑼灣書店李波到中國大陸，目的是對香港反對派製造恐慌
2. 香港上市公司「中國創新投資有限公司」（1217）是中國情報部門，他在其中工作，以商人身份統籌相關行為，上司董事會主席向心是高級特工
3. 向心年前透過旗下另一香港上市公司「中國趨勢」（8171）打算收購亞視，「中國創新」則滲透香港各大媒體，以金錢扶植親北京負責人和記者；「一個亞洲主要電視網絡」經理是解放軍指揮官，作為在香港組織特工綁架、逼害民運人士的主要負責人
4. 招募學生假裝支持港獨，滲透香港各大專院校學生會，影響其決定，並對其骨幹成員及家庭資訊予以公開起底
5. 通過獎學金、旅遊金、校友會、基金會等，招募內地在港留學生，成為香港agents
6. 對香港反對派人士作出「網絡攻擊」及「肢體攻擊」，目的是令人人自危
7. 破壞台灣選舉，成功扶植韓國瑜當選高雄市長，並正滲透干預2020年台灣大選、打擊蔡英文，並以假南韓護照身份進入台灣從事特務活動
8. 訓練龐大專業網軍，效法俄羅斯網軍，對網絡討論的反中政治討論轉移視線
9. 中國已派出特工滲透澳洲政壇，收買國會議員，並有銀行交易作證據
10. 習近平正指揮中國，滲透到世界各國政治、商業、文化領域，確保沒有政權能夠威脅中共

#黎明來到

Reference:

第4點獨派有滲透

李寶安最早在1977年至1987年，為英格蘭及威爾斯特許會計師公會會員及香港會計師公會會員，曾加入國際4大會計樓畢馬威會計師事務所負責國家所有會計事務所範疇工作，包括香港、美國洛杉磯和中國上海；1988年至2007年2月，曾任麗新集團系若干旗下所有房地產、酒店、傳媒、娛樂及零售業務[1][2][3][4]。

在1992年至1996年間，李寶安加入長期處於虧損狀態的亞洲電視有限公司，委任行政總裁一職，製作《今日睇真D》、以及外購內地劇集《三國演義》等，最後因為文化問題而離開亞洲電視，而2007年2月因為已故林百欣捲入台灣「莊育焜貪污案」在當地扣查而離開麗新集團系若干旗下董事。

2007年2月委任電視廣播有限公司財務及行政總經理，其後因前總經理陳志雲涉貪案，而在2010年3月24日接替委任執行董事及董事總經理[1][2][3][4][5][6][7]。梁乃鵬辭去行政主席後，2015年改任行政總裁，現年薪過千萬[8]

係未佢？？ 亞視轉到無視

訓練龐大專業網軍，效法俄羅斯網軍，對網絡討論的反中政治討論轉移視線

陳雲又中

陳雲真係好撚勁

其實有啲都唔算意外

More on Chinese operations in Australia in The Sunday Age, The Sun-Herald, 60 Minutes and The Age and the Herald on Monday.
真係吹大鷄
WWIII可期

陳雲根又～中

6. 對香港反對派人士作出「網絡攻擊」及「肢體攻擊」，目的是令人人自危

大家留意吓

呢幾個星期
有咩啲人屌反對派
屌得起勁

7. 破壞台灣選舉，成功扶植韓國瑜當選高雄市長，並正滲透干預2020年台灣大選、打擊蔡英文，並以假南韓護照身份進入台灣從事特務活動

泡菜魚輸撚硬

推
好似仲有野爆？

篇新聞係講共狗揾人滲透獨派嚟影響獨派行動同埋起佢地底

推

招募學生假裝支持港獨
原來中共一手炮製港獨

青年新政,講獨個位

所有事嘅發生都唔會係偶然

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

共產黨除咗依啲仲識做咩嘢

見隔離post有講梁游？

游 我搵唔到source

而梁就：

報道又稱，梁頌恆2007年任城大學生會會長時，曾與北京人民大學學生會交流，並稱希望「加強兩校學生會合作，日後更好地開展工作」，又引述城市大學的「老鬼」稱，梁頌恆當年與中聯辦青年工作部處長張學理頗熟，與中聯辦有頗多的交往。

港獨之父689都做咗全蟈政協副主席啦
仲唔係黨認證

停止捉鬼，可以？

明顯係鬼既話就tag起
最重要都係大家既智慧判斷

聽日早啲起身投票

有冇睇無間道，一定仲有暗莊

顧左右而言他做乜？停定唔停？

游係大公報做過

姓袁果個一定係間諜

黑警頭目都係 唔洗講

陳雲最近中到飛起

一講到6，就諗起熱狗以前周圍清算人既網路攻擊

王強：我喺5月14號收到嚟自組織安排嘅，從湖南國防科技大學情報中心寄出嘅名叫「王強」新中國護照（名、祖籍、出世日曬改咗），香港永久居民身分證，名叫「王剛」韓國護照，兼夾中國護照上已有法國簽證同出入境章。
韓國護照上都有出入境章，因為韓國護照到台灣同美國可免簽，而香港身份證方便我出入香港，呢一切都為即將到嚟嘅任務做準備。

當攞新護照時，就意味住王強呢個人喺世界上消失咗，冇退路。如果我5月28號唔按照指令去台灣，中共當局一定會置於我死地。

王強：我畀舉薦去上海嘅一間港資公司負責文化產業開發，其背景係總參嘅。跟住我去位於香港嘅大名鼎鼎嘅“中國創新”同“中國趨勢”，呢兩家公司係中國國防總參謀部所屬嘅中資公司，喺進入公司後，好快識咗公司總裁向心及其夫人，事關我以一技之長成日教授向心嘅夫人繪畫。我同佢哋夫婦嘅關系，越嚟越緊密。

向心其實唔係佢本名，佢畢業於南京理工大學，派到國務院鄒家華副首相擔任秘書一職，後安排到國防科工委負責軍事研究，佢枕住供職於國內大型情報機構，佢同夫人都係中共嘅高級特工。

王強：比如香港某電視臺嘅高管，其真實身分係中央軍委總參謀部嘅正師級軍職官員，佢直接受命於向心，主攻方向為打壓香港法輪功等活動，搜集關於港獨分子嘅動態。一個媒體年年可以由中共當局獲得五千萬人民幣嘅活動經費。當年中共軍方秘密對“銅鑼灣書店單嘢”展開做嘢，我就係其中向心與執行者之間嘅溝通員。

“中國創新”同“中國趨勢”通過其所設立嘅“中國教育基金會”以支持兩岸大陸與香港大學生為名，實際係發展其情報人員，並向學生宣傳中共政策，收集任何反共人員嘅情報。我係其中嘅實際執行者。比如公司旗下嘅中國科技教育基金會年年獲得中共嘅資助就有5億蚊，專項控制所有大學讀書嘅一切思想動態，以宣傳大陸對港嘅優渥政策。喺香港大學中進行情報工作嘅人員都歸屬於呢兩家公司。

王強：2018年嘅九合一選舉，我哋唔單止建立咗廿多萬個網絡賬號攻擊民進黨，仲成立好多粉絲團。我哋仲建立海陸空“三軍”全面攻擊台灣選舉。
空軍就係資助台灣網絡公司與媒體，僅媒體公司我哋就花咗十億人民幣。

陸軍就係通過金錢，組織大陸學生、香港學生、觀光團等對台灣學校進行統戰，等佢哋畀中共傾向當選嘅站臺。
海軍就係直接畀候選人捐款，最典型嘅，透過好多海外捐款比台灣候選人韓國瑜，喺香港以海外名義捐款就有2000多萬人民幣。

我哋喺台灣九合一選舉嘅用上十分成功，結果國民黨大勝，國民黨邊有咁多錢？其實應該係我哋（中共統戰）獲得大勝。

面對2020年大選，中共願意不惜一切代價都唔畀蔡英文連任，至少都要喺輿論上，將台灣搞到亂。我哋知呢個難度好大，但向心夫人，佢哋都已經做咗大量嘅準備，佢要我喺5月28號去台灣配合佢打理佢哋摣手嘅台灣媒體與網絡情況，以去到中共希望對2020年台灣大選嘅控制度。

唔好拉埋Ccp spy wan chin嚟講迷雲死撚開

HK01同連登成抽風向狗都唔係新聞

間諜都爆哂料有鬼

你叫停止捉鬼？

4. 招募學生假裝支持港獨，滲透香港各大專院校學生會，影響其決定，並對其骨幹成員及家庭資訊予以公開起底

6. 對香港反對派人士作出「網絡攻擊」及「肢體攻擊」，目的是令人人自危

邊個扮支持港獨 邊個依家選舉前攻擊飯民

破壞台灣選舉，成功扶植韓國瑜當選高雄市長，並正滲透干預2020年台灣大選、打擊蔡英文，並以假南韓護照身份進入台灣從事特務活動

如果係咁，黃毓民咪黃咗

[認真睇] 黃毓民：泛民對韓國瑜既批評簡直痴鳩線！請不要使用投射式思考看待外事！

p

唔止，每當fb/ig/YouTube 有新聞講香港，都會即刻有大量網軍打手

果啲明顯打手都可以自動過濾
風向狗難防

推呀

應該係「山雞台」，「冷球台」只屬於滲透控制果類

呢單野 同香港人一向預測ge差唔多
但多左好多實際資料
勁

鄭松泰:
-2010年於北京大學取得社會學哲學博士學位
-2017年熱血公民內部會議錄音: 「公眾係白痴，以為我哋係本土派」

其實一路都覺亞視係總部黎

當年個個9成都睇無視 冇咩人睇亞視都仲生存咁多年都好怪啦

仲有一個重點就係澳洲會點樣handle嗰啲資料？
直接比美國？

小英又撿槍

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

露底了

大家要追住佢地黎殺

完全解釋得通

然後呢幾日就開炮屌泛民同蘋果

，

cctvb

其實點解佢要自爆 係中國繼續做特工唔好咩

講到好似得陳雲一個提過咁
智商咁低咪就係你班友低收入件學歴住公屋嘅原因

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

後尾發覺可以直接接管TVB，亞視慘變condom

正如大家所料，連登一直有鬼帶風向。
重要事成日被轉移焦點。

港豬仲係傻閪閪咁

200萬人鳩行
釋出善意交還吐露港

做完柒嘢仲以為係集體意志

國民黨知道總統會輸 依家推 支共代理人入國會

diu認真咩
有冇 source
唔怪之得呢幾日叫人焦土

淨係識依D香港都已經就玩完

唔使特登捉鬼
吊自己友（黃），唔吊對家既全部都係鬼

大機會 華為5g都係澳洲俾料美國
但Aussie政府賺人仔賺到笑

小英當選後
應該諗吓用叛國罪清洗
國民黨為首嘅內奸

支那式陰道
大量殖民喺臺灣

今次真係迷霧裡最遠處傳來號角聲
美帝一過人權法，全世界即刻爆料

廢青收左習近平錢

香港同台灣 兩邊行動都失敗到仆街
對共產黨黎講已經無任何價值
橫又死掂又死，不如去外國博一博起碼可以留番條命

。

仲要過擋做返高位 唔鬼就假

其實呢D 攻擊 真係食正民主體制既 弱點

真正反擊 係咪要人民既理性分析 先可以做到

定民主國家既政府 主動出手

之前都話佢好似好神秘?

岩 最能守秘密係死人

梁游唔係鬼
但佢身邊有好多鬼老點佢地做錯事
梁6月喺政總外同郭文貴一齊做live你就知佢幾傻仔
所以大家真係要用腦，思考點樣去解救俾鬼迷嘅手足

應該會俾晒五眼聯盟其他個4個？

熱狗算唔算？

clssssss

多得林奠

台灣係例子，
綠營so far係守住咗。

唔出奇 中資企業一直好多閒人

陳雲

叫人投建制

泛民咪係反對派

陳雲反而咩野都無做 成隻鬼咁只係攻擊泛民

唔關事，熱狗唔係獨派
而且同學生會應該無乜關係

呢排咁積極
追擊泛民就知邊個係鬼

Btw
公民黨係抵屌
On Q 有險可守
梁家傑 法治未死
唔免費幫手足打官司
又唔幫手集體控告港共黑警
淨係顧住飯碗

閒人》間碟線眼，唔做唔錯，唔會被人解僱

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

係插人係獨派
即係可能插左人係本土民主前線監視

香港泛民主派冇足夠政治智慧。

佢老婆細仔都喺澳洲，佢係新香港人先27歲。佢係線人，中共發展佢。去台灣做間諜（假護照），佢好驚。爆料嘅都係「阿媽係女人」料

唔算因為熱狗城邦推崇永續所謂基本法

仲成班信徙

任何政治光譜都有佢既人

一個亞洲主要電視網絡」經理是解放軍指揮官
袁志偉?

呢單野要傳去台灣
比佢地清醒下

Btw 777直接收左中共個台灣戰線皮
而加除左武統仲有咩方法？

游咁白痴應該唔係鬼
梁就唔知啦

佢而家真係成功攬炒， 畀土共建制話曬事就挑起更大嘅民憤

咁多年黎攻擊陳雲最勁就係泛民講獨

梁頌恆

對於外國 第9點好爆有埋過數紀錄證據

踢走保皇黨

游b

好撚癲，全部係直接指控，有證有據

721831101111

而家先tag遲左幾年啦

五毛老闆

Push

其他國家步隨美國有動作，非偶然。

第4點退聯破壞完之後無建設

劉細良話過梁遊係鬼

一開波香港都無咩人提
嗰陣係689日日唸經咁唸

一早知啦
當年689無啦啦話人港獨
而家一反佢又話人港獨
根本由頭到尾5大訴求都冇人話要搞港獨

順勢港獨 = 支持中央

而家到中共

邊似佢寫
Source?

其實有其他重點
佢有香港身分證

重點係之後點？點樣起番入面既鬼出黎？

成日叫人投白票果班。

劉博士睇立場為主
如果手足同伴俾鬼迷到只為對家做嘢
劉博士一定會同佢地割席
唔會考慮去解救手足同伴

呢個係以前泛民嘅一大弱點
核爆都唔割可以打破呢個問題
但劉博士升級好撚慢

遊唔知 但梁真係成日做啲 on9野

沈sir facebook

1.

2. 有就預咗
但唔會全部都係

中共無諗到泡菜會廢到咁
或者中共派到台灣既特工亂俾order幫english助攻

借個位

【監察選舉】區議會選舉星期日舉行，為調查每個票站的運作情況，我們需要大眾幫忙，收集全港610個票站每小時的投票人數紀錄，以便進行調查。

這種調查方法，傳真社於2016年的立法會選舉曾經使用，當日在96個收集到的票站紀錄，有5個票站被發現投票人數與點算出來的票數不符，雖然追查下事件最終無可疑，但監察到的票站只佔總數六分一。

由於今年有隨時關閉票站的風險，如大家當日可以幫忙，請預先加入telegram群組 @factwire_DCelection2019 ，以方便協調，多謝各位。

你地要做既野：在票站關閉後盡快拍下完整的P15表格

FAQ:

Q: 票站可以影相嗎？
A: 表格貼在票站外，可以影相。

Q: 是否需要每小時影一次？
A: 不用，最重要是票站關閉時的最後版本，包括最後一小時🙏

Q: 等不到票站關閉，中間人數要嗎？
A: 如果未能等到票站關閉，也可以send俾我哋入住先

大量缺人！！！！！！！

全港各區票站名單連地址

英聯邦+美國情報網

話冇先奇啦下話
唔撚使用呢啲嚟吹捧陳雲

定係真係有人天真到以為支共唔會滲透入去？
支共基本上係玩諜報起家
佢契哥蘇共出撚晒名識得destabilise other countries
跟住契哥咁多年
學唔到個神都學到其形啦

劉細良得碩士，無博士

應該唔係，香港出生的，最多做地下共黨，做唔到解放軍。

岩！
邊個追擊民主黨唔撚講建制走狗衰野既
同我認撚住佢

點解

9. 中國已派出特工滲透澳洲政壇，收買國會議員，並有銀行交易作證據

嘩賣國賊一定要抽出黎打

同澳洲投誠澳洲唔喺紅咗半塊國土咁濟啦咩

其實呢到獨派的定義應該用中共的睇法
中共眼中本土已經係獨派包括Gphone

Btw我唔支持捉鬼，除非真係有直接證據

8一尾都係淨係識話港獨叫做成功

其實中共滲透無處不在

10美國轉頭掃平你中國啦

中國已派出特工滲透澳洲政壇，收買國會議員，並有銀行交易作證據

“我們派了一些學生加入學生協會，他們假裝支持香港獨立。” “他們找到了有關那些真正支持獨立運動人士的資料……並公開了他們的所有個人數據，父母和家人的資料”

乜佢係副主席咁撚勁咩
咁邊個係主席

我諗起一個人, 陳展浚

起碼都捉咗劉生先啦， 公開支持韓國瑜都已經係死罪

其實我唔認為會係d figure heads
似會係d 講唔出名既黨員

佢識玩嘅一定係收收埋埋啲重心料
到自己真係攞到庇護無後顧之憂時先吱牙膏咁吱出黎

有時真係高度開發的民智同獨立思考可以破解
Fish 做左高雄市長到而加
真係比你屌到開花
當初比人帶風向投佢的
而加應該醒喇
民主有樣好
就係你未必投個好的上去
但你可以換個差的落黎

其實啲手法全部抄美國，間碟都無創意

push

其實玩得最多間諜既係俄羅斯

港獨係鬼

雖然大家唔啱聽，但觀乎梁游二人嘅舉動，我覺得係鬼嘅，成個過程好離奇

佢哋明顯有古怪 不過唔好沉迷捉鬼

古龍

但國民黨推紅統人入立法院

Sad but true.
外國要快啲做嘢 手足都要識見好就收

游惠禎 有人懷疑佢係 因為做過文匯報

末FC

好似除左武統都冇咩辦法
經濟封鎖台灣得唔得
同埋繼續用錢買起台灣邦交國

有冇例子宣誓風波

冇提到民主黨單野

背後有佢地'正職'

話唔定陳雲就係大陸針

正職都係hea唔洗專業知識

幾有道理

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

好似話佢個仔上去high野被拉變左人質
毓民一生風流生個敗家仔出嚟比人挾持老豆

借個位宣傳吸引火力黎推post
一向多五毛入黎攻擊
順便比多d人推呢個post
大家睇住唔駛覆

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

實際做線人間諜

有滲透係常識
係咪有人講1+1=2 你又要仆出嚟講陳雲又中

😡

慢條撚
佢呢幾個月先講過
話梁生同郭文貴fd
話佢地兩個都係鬼

chinazi

721
811
831

熱狗係反港獨架
用下腦先講野啦

冇777，小英未必掂

比以前真係專業左好多,扮香港人講野、打繁體字、學廣東話,連一D潮語都識

好多亞視前藝人從政投共

可以唔捉，但要警惕

本土裏面有鬼 見到最近多左勁多風向po
番舊賬po 應該又係想好似以前咁分化

要學有幾難
淨係睇網典都已經識到7成

正常都會有啦 香港邊個派系會無

有機會係 俾人dq之後就潛左咁

係，但都要識把握機會。
蔡英文帶領既民進黨得到美國祝福好唔容易，
搶咗美國代理人既位置。

上面水泥隊做緊

7. 要順便再送啲人血饅頭俾台灣，等小英當選，我哋班出咗境嘅義士仲有支援

我知巴打都係明眼人

我都諗過
經濟封鎖台灣的話
台灣應該唔會跪
中美貿易戰開始之後
台商唔少回流左
而且台灣唔係真係咁難自給自足
台灣同其他自由國家做貿易都可以

鎖經濟除非係做到Poly咁係圈起咁鎖
但咁包圍咪姐係武統
美帝一定唔會比第一島鏈中間的台灣收皮

On9冇滲透先出奇

Btw唔覺會係梁游，滲透拎資料唔洗咁出名

陳雲咪就係果個間諜囉

其實佢黃咗好耐，不過太多蠢西聽佢鬧兩句大陸就唔記得咗！

佢啲神化嘢係畀藍絲睇
我哋只需睇佢啲logical嘢
Professionals soldiers are predictable

呢個真

exactly

呢個時候投誠，要揀邊啦

亞視 向心 一search 大把野睇

連登大把
成日叫人打陣地戰嗰班,同埋成日低估中共嘅實力呢啲人都好可疑

可以當殼王無到

依個真，好彩我地堅守陣地戰出去大量送頭，冇聽佢老點

神驅？

無鬼即係睇你唔起

肯定係梁頌恆，破壞成個本土派成果

有鬼支持港獨≠支持港獨就係鬼

陳雲仲要比人屌做共碟

支那快d滅國啦

因為佢咪就係去做滲透嘅人

佢好似後期轉軚
但重申佢撐韓國瑜係好大問題，就算佢貢獻好多次，一樣可以因為呢樣野將黃毓民請落神壇

過氣但死而不僵

我信佢地唔係鬼，係鬼點會搞到自己咁慘，似係俾人老點多啲。

蔡英文真係好彩
佢本人齋講政績真係唔多掂

投誠者 大波華也

咁對澳洲好，一巴打醒佢地

有冇留意咁多年熱普城系都冇乜點比中共同港共官方點名或不點名譴責過
最上到高層討論頂多只係黃毓民扔杯然後同689小學雞鬧交

一到選舉就叫人焦土，射落海都唔益你

向心個女係美國
口裏說不

係鬼又點會俾人DQ

重點：共產黨最怕政權被推翻

推 大陸玩完

將佢嘅news feed 去世界各地，讓所有政要更多知道中共嘅工作⋯⋯

同意

姐youtube fb 彈屏 留言 個班？

cls
洗西佢講先知咩
咁撚啱啦wow

重有有d扮國內學生話支持運動嗰d，但比較難FC, 防人之心不可無.....
大學滲透已經唔係一兩年嘅事，每日150個額入境香港，港共政府全面配合，港交所CEO都係中共嘅人，所以中資好容易在香港吸金，中共好有計劃及策略咁全面及全球滲透，香港人都要好有策略地反擊！

你見到成班喺前面帶風就知
當初邊個搞散本土派都未分清楚

將news send 去台灣

全世界都知

無錯
港獨有滲透 唔代表港獨就係鬼就係有問題

E個唔洗爆都知

佢話收買左澳洲議員，澳洲有冇捉哂佢地

推俾更多人知

不如爆敦文貴係咪間諜好過

姓陳那位

可以係雙面間諜
爆d已經無得改變既野再加d錯誤訊息擾亂敵軍～

我估佢分分鐘雙重間諜黎
可能一開始幫中國做spy，後來比澳洲情報部門捉到佢腳影.....

我估係鳳凰衛視

佢直頭係分化界開山祖師，你話呢?

而家咪唔好再犯以前既錯
就算真係手足都可能做錯決定既時候
所以各位保持警覺，獨立思考

有d明顯帶風向相信大家應該識面對
唔可以專登捉鬼，做出正確判斷鬼奈你唔何

郭民貴單野

梁頌恆，真係好多學界既人都講過佢係city 果時已經同中聯辦有來往..

真
政治嘅野係捕風捉影

到而家仲可以信唔係鬼，成個本土派比呢2個仆街搞到滅撚左，如果禮拜日之後泛民揸莊的話我會支持泛民，起碼人哋比呢2個劉迺強訓練出嚟既共諜似返個人，中英文流利有point，有政綱而係搞咩on9天然氣

買晒兩邊又真係無撚敵

澳洲會唔會有示威

算啦，連登係青年新政打手駐場，如果泛民再次打敗建制派，我會支持泛民統領民主運動，起碼比梁游似返個人

條友有冇一次出現係有好野發生

你：劉細良話梁係鬼
人哋：劉細良先有立場再落結論，但佢立場進化得太慢未必可信
你：慢條撚，劉細良話梁係鬼

你知唔知自己衰咗咩？

一個負評都冇，五毛罷工？

五毛罷工原因係咪因為發現自己被壓榨得太多？

梁同郭文貴通過視像單野最明顯

剩係睇結果既話
梁游做到保皇狗10幾年都做唔到既野
佢地對政府既貢獻多過保皇狗咁多年既貢獻

陳浩天

唔係點會成場運動冇出過黎

宣誓嗰陣已經覺得唔對路

條友依家做緊咩

其實今次大部分爆既料好多人都知道但無直接證據，期待星期一有更堅既料流出，希望唔好係double agent

5. 通過獎學金、旅遊金、校友會、基金會等，招募內地在港留學生，成為香港agents

連登大撚把啦………

可能鬼用戶多過正常用戶（留言同比like既ratio）

同埋唔知台灣人點睇今次爆料？雖然好多人都知光頭佬係由五毛扶植

滲透獨派等於獨派係中共，咪撚on9啦
滲透泛民跟住泛民又變埋中共啦喎

好似running man嘅間諜唔比自己隊贏咁

佢自己都係

佢自己就係，梗係知道點滲透分化

佢都明買明賣

真核彈點會喺公眾面前爆吖
澳洲政府會畀佢喺鏡頭前面講咩

same

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

去澳洲安全咩
仲要踢爆咁多高官議員受賄，真係驚佢轉頭畀人暗殺，好似俄國啲變節特攻咁

9 同 10 先係最重要啊?

宣誓風波
成報頭版話青年新政係鬼
早幾個月前爆炸品倉庫事件

美國佬有冇辦法接管佢？

亞洲斯諾登依個爆

如果佢係鬼，子明會唔會比佢出賣咗呀……

先槍口對外踢走建制保皇狗

細良都話過好多人係鬼

其實都很有邏輯，有根有據

以前界票機，黃仲琪，黃成智

不嬲屌開熱狗，陳雲

游B應該唔係鬼
真心蠢姐

仇屍達

唔好捉鬼！聽朝記得投票

熱狗?

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

所以真係靠美帝撐住

其實聽講亞記當年係靠好多大陸資本撐住
同埋佢地節目响大陸嘅收入都幾好

國師又中， 點解可以咁撚勁? 係咪有中共人俾情報佢

梁遊一撚定係共碟

其實叫停止捉鬼嗰啲邏輯上真係好有問題。

鬼嘅作用就係要搞破壞，收集情報，要你去一個對他們有利的方向。

當然明白捉鬼係會內耗也會變成分化。

但當年國民黨就係輸在滲透上，蔣介石是如此說的

我認為就算不捉鬼，也要提防懷疑是鬼的動作，作為高度警惕。

之前melbourne有個香港移民阿嬸有爆過出嚟
應該查緊

台灣搞緊外國關係法，如果有媒體收外國錢影響台灣會被人拉。

沈旭輝今日搞咩
平時撚下政府班傻仔就算
今日開左連續兩個post講支那
好擔心佢有生命危險

熱普城

可能佢篤果班係低中級鬼
佢自己咪高級鬼

得閒篤幾件出黎交數

依家睇返,有些事真實錯有着,同中共嘅估計唔同.

唔覺得最近啲內容農場同不明既 YouTube 好多咩？好多賴係黃既新聞，等你地班友 share 出去再令外國失信，搞掂

沈旭暉又中

佢喺德國嗰陣已經識中共嘅人

國民黨共諜郭汝槐當年為左自保篤左另一隻共諜劉斐出黎。大家上線唔同所以互相唔知對方身份，事後睇返可能因為行事方式好似所以提早識穿對方。

講得啱，而且我覺得啲鬼通常都係背後做野平時唔見光果啲人

錯有錯著

真，本身其實佢做得麻麻，係咁啱食正個反送中風向變左英明領導，不過so far佢至少係愛自己國家既人黎

支共比蘇共玩諜報戰仲厲害

唔知台灣人點睇呢單新聞

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

明諜黎，當年64連戲都無做

正，來多幾個尼d消息啦！！早日形成全球反共大聯盟

係咪鬼，有個方法較易判斷：往往「出大事」後 究竟追幾多棒黎打？

煲大

李柱銘講過佢地係有可疑架啦

YouTube淪陷左好耐喇
你上去睇下黃之鋒既外媒訪問
樓下一面倒係大陸水軍既人身攻擊

認同呀，反正買單邊都係會唔聽之後中伏，買晒兩邊睇你點揀都好

send左 結果有啲台灣人串返我轉頭
個班要死就死啦
唔想死個班自己執生 提左你啦

中共真係世界癌

中共必滅

中云咪係共諜囉

8訓練龐大專業網軍

你見連登分化撚肆虐就知

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

之前用斯諾登玩得咁爽，而家到佢地試下

Google下就有

扮自己人既豬隊友
又攞料又叫人去死又做on9野等等
總之搞亂擋破壞任何真正反支共組織

真係好撚驚
仲等緊二百刀手

必須逐點擊破

如果各國咁都冇反應嘅，咁真係冇嘢好講

8. 訓練龐大專業網軍，效法俄羅斯網軍，對網絡討論的反中政治討論轉移視線

水泥隊

原來李柱銘先係心水清，期望佢地聽日有好表現

佢好明顯真心膠

一個亞洲主要電視網絡 tvb?

所以明某人成日話見甴近平特使唔係9up

如果單單一個source嘅消息就可以令到大家自相殘殺，咁我冇得講，你哋繼續。

好重要下

其實我一路都唔明，假設泛民唔係共諜，唔係鬼。但點解之前啲爭議法案一係棄權，一係投讚成呢？定佢哋仲以為可以喺體制內抗爭，做有局限下嘅抗爭？好想佢哋解釋吓

其實者係泛民入面有中國共諜入左去囉 泛民入面邊個最有可疑呢

我都想知

覺得有個係北京大學讀書既好鬼

我以為間諜係對外架姐，要用間諜對付香港人，咁香港人係自己人定外人 ?
對付自己人用港狗夠晒啦

其實呢啲上得報紙既料應該都係阿媽係女人
覺得佢應該仲爆左其他緊要嘢俾澳洲知
五眼收網收到七七八八先放佢訪問出黎

陳浩天
熱狗

香港人梗係外人

梁游！

呢單真係好大獲。比當年李波更大獲。而李波事件係英國政府判定唯一一次中方違反聯合聲明唧事件呀

開名啦屌

呢班獨派 真係小心啲佢哋
扮到好激進 推人去送死

楊岳橋
利申：9up

何志光？
坦白講 呢d 統戰都幾撚失敗

佢想講蟲泰

一定要政府出手先得

平民完全冇能力反抗

你睇香港二百萬人上街都攪唔掂

兩件都係北大

呢個post好似無打手/五毛
應該落order冷處理

佢自己咪係一個囉

【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

有咩係我哋唔知，呢個間諜好流喎

青政好撚大機會係

好撚簡單，睇下佢地而家向邊，梁天琦向邊就知

熱狗都係共狗 o 的外圍組織，只有最大個一兩個先知

問下個間諜，有冇將被捕示威者送中

我覺得支共向香港會搵 o 的可控制 ge 反共人仕，任佢地打著反共旗號，咁自然好多反共勢力會 join 落佢地，支共就會知道大約有幾多反共人數，而控制住一兩個頭頭，佢地所有動作都唔會起到實質作用。而呢 d 組織講左好多年反共，今日共狗都唔會點郁佢， or 只會扮郁佢

收買國會議員，並有銀行交易作證據

唔知會唔會篤埋，再拉鳩佢地

咁就繼續大聲周圍講

呢個唔係小間碟。身居要職
如果佢有埋名單 ，係而家秘密上演緊一套電影

推到星期一出堅料

喂，其實成日話中共間諜滲透我地

事實上我地有冇計滲透番中共？

一味捱打比人係咁滲透我地唔係路喎

例如呢？如果關於新移民，只可以講佢地幫新移民因為有利益

其實早期匯點個班差唔多全部係鬼

匯點同港同盟嗰班

陳雲係間碟？

689,777

一係共諜
一係私怨撚

關沈旭輝咩事？

沈旭輝喺fb出咗po,
歸納咗澳洲呢份報紙嘅報道做十個重點

其實七八年前我己經覺得有部份反雙非或反水貨反自由行啲話題有D古怪

1.點解民賤聯或建制派支持佢地同佢地合作例如：愛民果兩件仆街議員
2.照計冇可能泛民主派D大中華膠會支持佢地係咁啲情況下點解可以係各區搞到咁大（當時本土派剛剛出現人手理論都無可能支持各區行動而且也沒有經驗搞到咁大 宣傳咁成功 所以唔似剛起步組織 ）
3.點解分化言論多左
-
真係估中

邊有咁多私怨吖

網上呢派勁多假AC 又殘體 鬧示威者甲由 ，煩撚到。

6. 對香港反對派人士作出「網絡攻擊」及「肢體攻擊」，目的是令人人自危

熱狗

唔聽美國話你台灣等滅頂之災啦

青政係on9姐, 暫時未有證據話佢地係共匪

中共統戰叻既就唔會搞成咁
唔駛再估邊個鬼，根本時勢不可逆

鄧炳強唔使問，一定係地下黨員，中共永遠係黨指揮槍。

有証據，佢地死撚左好耐啦

十成十 ，鄧炳強一定係共產黨

備註：沈旭輝個底都好紅

第4點 講滲透 本土 港獨 果d
其實一開始大家就冇港獨呢個意識
係689條廢老 講講下變撚左做真
到宜家 五大訴求 根本無一條係港獨

所以話 共產黨最鐘意自製敵人
萬惡資本主義啊 美帝啊 日本仔啊
甚至 港獨

全部都係共產黨自己製造出黎 用黎等d中國人
個個忙著反動亂勢力 跟著無時間諗共產黨仆街嘅地方

調返轉頭諗 呢班 共產黨都係革命家 散播 革命思想比香港人

好中意制造所謂其他敵人，等人唔好直接打柒共狗。

梁最多只係恨鐵不成鋼既廢柴戇鳩仔 話晒做過天琦Plan B 點會係鬼